當差OT 有無OT錢㗎 ？

其實當差PC 仔，20做到60 歲。中間犯法又好彩無被檢，成功到退休，一共可以有幾多收入？

正職犬有
輔犬冇

我有長俸